有無人一齊睇終極一班？

最近見netflix有up返第一套
無聊開嚟睇
睇睇下有啲好奇佢哋而家個樣係點
唔睇還好，一睇嚇撚死
心諗邊撚個啊？

反而出道嗰陣俾人話醜樣嘅辰亦儒真係最襟睇，無執過仲要好有氣質仲有啲似張敬軒

追曬咁多輯
最中意大東

我中意亞瑟王
佢成日噏啲名句好正
莎士比亞說

但第二輯開始係咪得返大東
亞瑟王、小雨、煞姐都無埋？

係
終5個班新人其實幾好
不過個尾炒左
終極宿舍最垃圾

藍斯洛

但係個時空已經亂撚晒

啱啱release第五套？
好似話亞瑟王回歸喎
超型

有回歸 但中途又走左
終6唔知有無

我都唔記得我睇到第幾季
淨係記得大東阿爸係ko1（好似）
仲未煲返曬第一季
台劇都好少可話開幾季
算係經典

唔明點解呢套戲嗰陣明明係開嚟捧飛落海
但吳尊竟然無份
其他三個都係度

無咗原班人馬真係爭啲
金寶三都好好笑

終極三國先係無敵

我仲以為終極三國已經係最後添

吳尊特別紅好似
其實大東同亞瑟加東城衞已經夠撐

本來唔知邊個
啱啱search咗
雷克斯好似靚仔啲

終極三國都係同一系列？
真係無曬印象

啲主角全部都唔識咁

銀時空的兩兄弟關羽（胡宇崴 飾）和張飛（博焱 飾）經常被勒令退學，在被第二十四所學校退學後和劉備（陳德脩 飾）相遇。正當三人英雄惜英雄時，金時空的汪大東（汪東城 飾）、王亞瑟（辰亦儒 飾）、丁小雨（炎亞綸 飾）和鐵時空的呼延覺羅脩（陳德脩 飾）等人來到銀時空，而汪大東不小心掉落的硬幣引發一連串的意外令劉備身受重傷，導致身為劉備時空分身的脩必須代替劉備留下以維持時空秩序，故事主線由脩的事件開始。

的確係
佢好屈
靚仔到一個點
又有錢
又有身形
唔使點捧都贏成條街

呢個係終極三國？
都仲有三大主角
netflix有就煲返先

拍戲 廣告都特別多直接單飛咁濟
炎亞綸應該係四個無咁掂果個
反曬面

三國

係呀～呢套係終極三國

初初都真係唔識 淨係知胡宇威 但係睇落又幾自然 可惜唔開第二季反而翻兜終極一班 三國用音樂大戰真係睇到好爽

其實佢都幾靚仔吖
輸身形啫
好似話佢同大東不和先解散
之後就單飛拍劇
最爆已經係新聞話佢原來雙性戀
仲要一腳踏三船

終極三國最正
脩香

大東太多朋友根本唔怕單飛
身邊好多個上曬岸

你仲記得咁清楚
一齊煲返曬

終極一家最好睇

依套頭三好睇
後期既終極係紅女多過男
spexial拆曬骨

睇嚟終極三國真係好好睇
個個都咁講

拍愛宅同大東楊丞琳

呢套有啲印象

嗰陣飛落海真係紅嘅
其實佢哋啲歌都好聽

個期仲有tank

咁撚智障既台劇都咁認真討論
中二病到暈

tank我淨係識一首
嗰套叫咩戲
ella同吳尊
有煲曬

依個無得同團長比啦 宏正 偉晉無得輸

睇wiki 講其實有第二季，不過因為被檢舉與史實不符而腰斬。

第二季有part1 part2就cut了
打龍同高達
依家片都無埋
同埋大陸拍所以無得出了

拍呢啲劇都仲要理同史實符唔符合

其實去到三國完咗佢咪幾好，開多套一班2同3出嚟都算
一班3打後個幾套都已經爛到唔想睇
一班5直頭不知所謂 裘球黑化 金寶三原來係金筆客私生子
斷腸人又仲有第三人格 揾件2打6又話係火炎使者
諗住有大陸科水請得返辰亦儒嚟拍應該都ok，仆你個街好地地把石中劍變到仲大過把攔靈斬，仲要送俾埋人 後段又冇埋人影，難得請到件元老返嚟都唔識好好咁用 是旦揾件反派boss俾佢打下都好吖，成套戲都幾乎剩係打自己啲學生咁滯

真係屌佢老母由細個睇到大嘅劇就咁玩爛咗

以前覺得汪東城好型

推新人
但唔關班人事
係套野太差 個故事bug又無解

三國入面脩啲演技好撚勁
啲喊戲好出色

其實舊版三國真係最好，有齊晒三個平行世界嘅線
又有脩香愛情線 啲角色又好
孫策第一次出場真係型到我扯晒旗 個bgm襯到絕，個陣好想佢可以快啲同脩見到面睇下脩喺第二個時空見到大東會係咩反應
最尾仲有鐵時空首席戰鬥團聯同銀時空三大勢力一齊打boss真係好正

仆佢個街最正嘅一套終極系列佢竟然又翻炒搞鳩呢套經典
已經冇脩嘅三國仲有乜好睇

聽返首孤單心事先

終極三國最好睇
夠愛淚了

當平行世界睇 依家無埋

個編劇真係唔知有冇睇過以往個幾套
依家咁樣搞一搞真係破壞晒以前幾套合埋積落嘅嘢

三萬點戰力指數神風斬

識嘢

依家可米臺柱宏正走埋
得spexial未走
睇黎終6都無機

火炎使者

比較想知佢而家撈乜嘢多啲

咁啱嘅,我啱啱先係Netflix飛住咁睇,回顧左幾集,前幾日又睇左終極三國,最正馬超rap
呢兩套真係好好睇

認真討論

聽講一班5本身係辜戰做主角
但佢跌斷咗腳搞到改哂劇本
唔知係真定假

如果辜戰可以做男主角
一班5一定好睇好撚多

屌佢套一班5真係垃圾到戇撚尻
不停播戇尻負能量歌
啲新人又柒下柒下唔知做乜

我都知啲人上哂岸唔拍係正常
但明明一班4都係捧新人
個劇本同啲新人都唔會反感
可能因為仲有雷婷喺到帶住

雷婷萬均

最好睇係終極一班1-3 ，終極一家
神作應該係終極三國，如果唔係關羽做男一既話應該更正

以前就係因為呢幾套嘢鐘意咗東城衛

係 傷左改劇本
最尾戰都改埋
原本兩個龍紋鰲無左
終boss轉左

新人得兩個掂

睇脩貫穿幾個時空真係好正
喺銀時空俾人當流料A貨達人 然後俾周瑜察覺到佢嘅正氣同有幾好打開始佩服佢

後期係脩做男一 以前好鐘意睇脩 做得好好
曹操都好好笑

終極三國netflix都有？

脩加大東 其次宏正 之後到班新女

因為一班4雖然捧新人
但係劇本都仲算接到落去

但係一班5根本係另一個故事黎

中萬均啲老屎忽都只係客串1-2集

無加返雷婷tim

係啊

點解佢夠膽講出黎.........從未照過鏡？！

終五 又係火炎使者

脩香
定
大東雷婷

話時話辜戰本應一班4就死咗
又係脩喺到搞搞震破壞時空秩序

好似專心搞樂團 對上一次見到佢係同大東一齊拍mv

屌 童年回憶
終極系列幾乎全部都有睇
新少少個啲個人覺得得終極惡女算睇得過
一班3到5都因為辜裘戀睇
屌佢老母去到一班5劇情錯撚曬！！！！
不過最經典都係終極三國
周瑜小喬

新一批嗰班 揸盾嗰個其實既撚型
辜單戈條靚

一班5
刀戰之力VS火焰使者
結局ON9到...
btw亞瑟王仲係咁正

同意
後期劉備回歸嘅時候仲要演扮脩嘅劉備
比起終極一家進步咗好撚多

東城衛散咗之後夾咗隊新band叫赤世代
除咗夾band出show出碟仲會做下台劇嘅ost
間中跟大東返中國出show同拍劇

如果係漫畫就還好
真人就......

諗起執龍貼塊濕鳩膠布

一家同三國最正

MK之最非鬼龍莫屬
每次睇都好尷尬

十週年啦
即刻去煲哂高清版

一家最正係睇「寒」
唔知有冇記錯名，細個覺得佢好靚

係好撚好睇
十年嚟我平均每年煲一次

演員幾乎全部新人但冇人演技差
劇本拖到53集但每一條線都好值得拉長
當年佢地邊拍邊播追足一年

btw脩香

三國真係最高質 角色多 曹操鋼琴+劉備結他 兩個一齊同敵人對波
最記得就係神風斬嗚拉巴哈

三國係咪獨立劇黎？唔使睇其他終極系列？

可以
但睇咗前面會更加理解人物關係同世界觀

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思～～～

不停loop

Melody同「寒」最正

辰亦儒不嬲最靚仔 學歷又高數學又勁又有錢 根本係電視劇走出黎嘅男人

子閎(中萬鈞）最靚仔

似張敬軒

以前覺得汪東城好型 依家整左容咁反而覺得好樣衰

屌 細個曾經迷過佢地
以前最鍾意炎亞綸同大東，依家呢2個都好柒又成日發表on9言論
反而辰亦儒同吳尊好好多

亞瑟王不嬲最正
外國回流紳士有貴氣
以前啲死mk妹邊撚度識欣賞呢挺？

汪東城同炎亞綸不和

冇人鐘意斷腸人？
阿叔黎講佢真係幾型

垃圾有咩好睇

嗰時好鐘意曾沛慈
我的愛只能夠 讓你一個人 獨自己擁有

曾沛慈好正

睇完第一輯睇第二之後睇埋終極三國

辰亦儒

終極三國真係最好睇

呢排Netflix煲返

以前睇左十幾次

呢套係唔係台仔中二病代表作？

利申: 未睇過，即係聽過00後新移民學生話佢好鐘意睇

終極刪角 中後期一集都唔知有無十個演員

想問下終極系列條時間線係點
最有印象反而係一家 接近睇哂
一班就只記得雷克斯 亞瑟王 斷腸人果d
之後又有個時空守衛隊 又有三國
一班又拍左好多套
只知一班主線>無哂異能>一家？要所有時空主角幫手>之後一班2 3又reset時空/十年後咁

我又諗返起佢攞住個銀色平底鍋周街打

去到江東勁拖戲
終極三國其實結尾幾好
點知keep住拍終極系列
無咩點睇

勁中二病

早排都睇緊
差唔多睇完 但覺得好似太慢節奏
暫時放咗喺度唔睇住

脩香 for sure!!!!!!!!!!!
次次睇到阿香撚脩，都會笑出黎
真係feel 到有愛呀

童年回憶

嘩屌 汪東城宜家同炎亞綸一樣樣既

係，要睇亞瑟王就要睇第五輯

而家啲相明杰真心都算型嘅

依家最順眼反而係辰亦儒
以前鍾意炎亞綸鍾意到癲咗
依家見佢一日到黑成個癲佬咁撩網民鬧交真係唏噓

夠愛真心好聽
我的愛只能夠讓你一個人獨自擁有

Spexial 剩低子宏同埋偉晉算叫做襟睇啲

還我東婷

阿香冇得輸 反而唔鍾意雷婷
可惜終三之後阿香變左配角

唔好話我知 呢套要開始上神枱呀

雷婷係傲嬌姐，無咩嘅

成套膠下膠下又幾好笑咁其實用嚟放鬆下唔錯嘅

三國真係最好睇，每個角色都好鮮明，最正係d劇情某程度上做番‘史實’

後期好記得諸葛亮，次次-6俾人以為好有料

炎亞綸全盛時期係飛輪海之中第二紅架
佢單飛出碟 黎過香港開演唱會

黃巾高中

脩香

謝和延情緒病發作嗰陣爆左出黎話首夠愛自己一個人作曲填詞，佢地間公司夾硬話脩係作曲嗰個，好黑暗

係我心目中 終極系列係三國就完咗

呢套好好笑

終極一家先係最好睇

仲有呀曹操首召喚獸次次喺劇中出現都覺得好搞笑

呢套野當Cult片中二病作睇還好
如果講好，我真係不敢恭維

以前喊到痴線

我都覺 而家整容整到

記得有一集脩要走 自己偷偷同香道別
然後香sense到 個度我喊到仆街

終極系列 東城衛先係主角

雖然已經散咗band

我都係 我知你講邊度 佢地兩個都見唔到大家但sense到

冇睇幾年都仲好有印象

天使的距離 在你離開那一天 電話仲有

揸盾果個好似金城安

修同孫尚香

江東拖戲係因為第三季 好多角色都唔拍
五虎將 張飛比人單飛咗
另外4個要出show 所以消失咗一段時間
修香又係出show所以消失咗2 3集
剩返張飛 諸葛亮 曹操 強辯 孫權 大小喬姐妹撐咗10集

個人覺得終極三國個班底算幾好

三弟好慘 明明做得唔算差 但個個都紅哂得佢紅唔起
睇佢嗰時上康熙真係心都酸埋

對我黎講 終極一班2 已經係大結局
3係夾硬拍出黎為左彌補2 大東中間消失左
之後大東已經用忙做理由唔再接拍4,5
雷婷亦都完左約 相信唔會再拍
可米亦都走左好多人 Spexial散band咁濟
都唔知點拍落去

去到終極一家完已經唔想再睇落去

第一套幾好睇，跟住有睇過三國

終於有post討論終極系列
最中意終極三國脩香
自從5年前開始睇終極系列就鐘意咗汪東城同脩 到以家都係
前排脩個隊band黎香港live show 我都撲去買飛
最尾有合照同握手開心死我

愈黎愈中國化

談琴不談情

實話實說其實可米唔係一間好公司，啲人緊係有咁快走咁快啦

龍紋鏊勁嘢嚟

睇到終3 之後嗰啲完全係垃圾
啲人物時空亂七八糟 又夾硬來
都唔知做乜

三國角色多但每個角色都描寫得好正，咁多集亦唔會悶
大陸有個直播app日日loop 終極1-3 同三國

點解好似無人講惡女。。。我睇哂都幾無奈

睇終極一班嗰陣忍唔住係咁望住佢個嘴
講嘢嗰陣好奇怪

而家整到認唔到人
本身唔識佢都可能覺得佢幾靚仔
但有追過佢啲劇就

琴日睇佢整珍珠奶茶嗰度笑到我癲

因為大家都咁啱揀中5號鼻4號眼

終極一班2冇哂原本班底就冇睇，其實終極三國作為結局都算圓滿。
依家都喺netflix煲返一班，希望netflix遲啲上埋一家
睇一家睇到鍾意咗Achord，依家都仲有聽謝和弦

終於有巴打講出我心聲
連班台仔都踩既劇呢到居然會認真討論

利申 淨係睇左有大東出場既終極系列

給我你的愛

蔣幹
生日會
唔識計數

睇到三國就冇追當佢完左
早兩年又話接近原班人馬拍一家2點知又不了了之

以前睇唔明屎蓋筆係咩嚟，係之後睇多次先明

終極惡女先係最垃圾
悶到我睇到一半直接放棄

終極一班2之後全部不堪入目

To be or not to be

宿舍個套又係爛過屎，浪費咗阿公同雄哥呢兩個角色
成套喺到派膠 仲要寫死咗夏天屌佢老母都戇鳩鳩

終極一班5亞瑟王出得果一陣
最後on99比埋把劍人,自己就走左
心諗,係都比佢打boss由頭屈到尾先啦仆街,明明咁撚型

2017版既先有第二季

得個尾ok

係 但腰斬
所有片del曬

個火炎使者完全係bug
又火炎使者又拔魔戰士
火炎使者戰力又唔係二十幾個零

而家睇返應該會好似睇紫禁之巔咁咁尷尬⋯⋯

我願做你的召喚獸

係咁開巡迴啊嘛
之前先係香港開完

我依家都覺得佢靚啊
不過貞子都唔錯
最衰係出得太少

惡女就係為咗睇台妹嘅姐 劇情唔重要

咪拍咗 終極X宿舍 垃圾劇

改設定

2,3都還好 劇情都算合理
之後嗰啲真係好差
終極系列本來我仲幾期待終極X宿舍
點知鳩到核爆 仲要最後夏天死埋 寒又守寡

好有姐姐feel把聲又幾好聽

最好笑係新終極三國
完左一季 因為同歷史不符
中國唔比播
個陣睇預告好似拍曬

諗起就想追
佢妹冇佢咁索
x宿舍個套我睇wiki都睇到我爆哂粗
垃撚圾

屌你老味汪東城
整撚到
果時做 江植樹果套 嘅小狗公仲順眼過而家

塊面蛇精男咁
削骨削得太盡

好虐心嘅兩首歌
呢兩首歌完全超水準 唔似一般台劇插歌/主題曲

我都睇緊終極三國 睇到要用安魂曲幫關羽恢復武功

終劇

宿舍全套都垃圾喎

而家重溫緊三國睇到破八門陣

我岩岩睇完呢part
馬超出操 操場操馬喂馬吃馬草

當年拍個陣係因為個個輪流出碟
要宣傳唔得閒拍劇
脩同曾沛慈拍拖俾雜誌影到
cut戲份做懲罰
先搞到冇哂人咁

你講粗口！

脩香最無敵！！！

佢簽咗比大東啊
大東有乜job基本上都會帶埋脩

但歌堅係脩作，果陣仲有大東比意見脩
詞係R CHORD聽完脩講嘅故事而寫嘅

三弟唔係比人單飛咗，係垃圾公司覺得佢唔靚仔
跟住話4人組合比5人組合易打理，所以踢走佢

而家睇到華陀醫返關羽隻手

我睇到呂布岩岩出場
幾多人係因為呢個post上Netflix煲返

睇葉思偍都夠睇黑龍 斷腸人 孫堅 死人團長

我成日覺得呂布好似女人
我每年都重溫終極一家

坤達好正wor 係第d戲度

啱啱睇到原來終極一班有吳尊

係咩佢係咩角色

好似去到好後先有佢

原版終極一班男聲唱先最好聽

真心想知咁撚on9既野點解會播得出

因為每個人都有中二嘅時候

果陣岩岩升中學睇終極一班
每次諗番起套野都覺得好青春
夠愛 最愛還是你 給我你的愛 孤單心事 保護色
啲幾首果陣loop好撚耐
宜家即刻上去聽番先

火焰使者

火焰使者係終極一家
終極一班係KO1

啲武器嘅設定都好型
其實雷婷粒珠叫咩名

有冇人覺得文雨非好靚女 一家佢做小聾女睇起

文雨非同寒

原來連登咁多同好 最鍾意睇三國
故事線好完整 又幾好笑 音樂同武打元素都有
最鍾意脩香 條感情線完美到

記得當年紅到痴鳩線 見到個妹煲過 好驚訝居然有劇集可以咁中二病 仲居然可以咁紅

跟住就列左入柒到唔敢睇系列一直冇睇過
對終極xx既認識淨係得首孤單心事
早幾年心血來潮仲特登係圖書館book左隻soundtrack燒落電腦

我在你的心裡 有沒有一點特別
就怕你終究沒發現 我還在你身邊

第14集
佢係武屍
超勁嘅殺手
好似仲係班導個細佬

我都有走去聽返飛落海啲歌
夏雪
只對你有感覺（仲要同hebe合唱）
一個人流浪

小雨搶大東女朋友
戲裡反面反到戲外